屋企金莎同埋嘉頓大概可以食兩年

送返俾人

金莎賣唔賣....想食

想要金莎

同你買

垃圾
鏗哥都唔食